點解香港嘅中年男完全放棄打扮？

香港男人大約四至五十歲，未退休，最有佬味嘅時候，一個大肚腩，唔keep身型，衣著一係好求其，一係就aape，

衣著求其就咩年齡都係

十篇唔係大把中佬著咩

me 2x歲毒撚，
就算著到靚下靚街，都唔知比邊個睇，
不如慳返啲時間

大肚中佬aape真係好肉酸

有啲中佬著啲有成行英文字嘅褲，明顯係中年危機

因為香港人覺得打份係浪費時間

到你係中佬就會明，
後生唔練背腳，只用2頭胸肌打飛機，
40忽然變肥又話日日忙嚟証明自己存在感

慳番啲錢買裝備好過